［狼虎之年］41歲單親媽觀音硬坐蓮爆12歲少年 「以後有經驗」

新北市陳姓單親媽因接送兒子練跆拳，認識了與兒子一起練拳的國一少年，但她卻愛上這名少年，不僅互傳「寶貝」、「好想你」簡訊，少年還傳露鳥影片給陳女，2013年10月少年離家出走投靠陳女，陳女居然播Ａ片，還說：「以後也會發生這件事。」脫掉兩人褲子，直接坐在少年身上嘿咻，事後少年下體疼痛，告訴父親才揭發此事，但一審陳女獲判無罪，檢方不服提起上訴，高院逆轉改依與未滿14歲性交罪，判陳女3年6月徒刑，可上訴。
41歲的陳姓單親媽2013年間，因接送兒子練跆拳，而認識與兒子同練跆拳的12歲國一少年，同年10月19日，少年跟父母吵架，父親氣說：「要去哪就去哪」，少年跟陳女連絡後，就在少年父母知情下，投靠陳女。
同年10月26日晚，陳女接兒子、少年回家後，陳女趁兒子在客廳機會，關上房門播Ａ片，還問少年說：「要不要試試那件事」，少年一度說不好，但陳女勸說：「以後也會發生這件事」、「以後就會有經驗了」，之後陳女脫去兩人的褲子，撫摸少年下體，看少年有了反應，是坐在少年身上。
少年想推開陳女，於是碰到陳女腰部，不料陳女反而更興奮動作，少年則感覺「刺刺麻麻」的。
少年隔天返家後，由於下體疼痛，不得不告訴父親，父親連忙送醫，醫院認為少年有發生過性行為，父親追問下，少年一度謊稱是跟女友偷嚐禁果，後才知道陳女已讓兒子「轉大人」，怒告性侵害。
陳女被起訴後，仍全盤否認，由於一審時，少年對於當時是否看到陳女裸體或下體等問題，都稱「沒注意」、「不記得」，一審法官認為，案發當晚少年僅在陳家停留1小時，時間短暫，應不足以整理行李、看A片、做愛，再搭計程車回家。
加上少年雖證稱因性器疼痛，形狀也不一樣，想問為什麼，因此有拍照片傳給陳女，不過，法院勘驗兩個影片檔，卻發現少年只是播放音樂跳舞唱歌，身穿四角內褲，各露鳥10多秒，親吻鏡頭或說「反正我愛你就對了」，一審法官因此認為少年說法多有可疑，以罪證不足判陳女無罪。
但二審認為，少年被動下遭陳女跨坐性交，身處在此突發異狀，未注意窺看陳女裸體、下體，並未違背其稚齡及生活經驗，又少年未吐實有影片檔，應是基於這並非光彩的事，也羞於啟齒，也不能就此認定少年常說謊，而虛構遭性侵一事，，再加上陳女也未通過測謊，少年已有創傷後徵候群，因此逆轉改判陳女有罪。(法庭中心／台北報導)

又係新北加分

放過啲𡃁仔
等我頂

41都要？

有本事找我

睇到扯左

你地頂撚飽佢啦

哇屌當我冇講過

無斷算好彩了

樓上班戇鳩應該嚇到鳩都縮埋

好彩未講

簡直係陰影

咁撚快就話快啲強姦我

樓上全部有講過

仆街
好彩有圖

最後張圖fake撚晒

樓上班傻鳩

屌你老味咁都告唔入？
唔好畀佢遺禍人間

二審入咗

仆街
柒咗兩鑊
我走先

唔怪得個影𡃁仔嗌唔好啦

真識食

Ok 你頂哂佢

米系
睇到呢句就應該醒爬估到
利申：閱讀理解A

點解唔可以告強姦？ 有講唔好同推開

屌你老母少年成世都鳩縮

哇 屌

唔好再講屌你老母喇
個少年可能就係平時講得太多幹伓娘先有今日咁嘅下場

我覺得個細路條腰骨應該斷咗

笑撚死

正評引伏

唔怪得痛, 真係比佢坐到J都斷

難怪少年痛同反抗啦

咁大舊豬肉夾住男童既處鳩

女權

好撚彩有上面班義士頂左佢

寫作F? 唔識寫正字?

你真識食

我都奇怪屌西點解會下體疼痛
原來係太重磅

個少年以後點做人

條女應該幾大食，樓上果三個應該岩岩好夠砌

辛苦你了

有冇人覺得好似欣宜

屌

唔怪之得檢控官咁嬲要上訴啦

咁都有得笑

三個下巴

但你寫字能力U

請起筷

又係台灣。痴撚線

少年隔天返家後，由於下體疼痛，不得不告訴父親

點解會下體疼痛???

巴打請上

陰公

俾呢個女人坐兩Q , 賓周都斷

同步回應

要唔要枝美極吊吓味？

屌好彩我未講，我仲奇怪條友居然拒絕

睇返上面張相
直頭全身疼痛啦

sorry 我都係出返去先

個細佬好撚慘

新北市

呢個老母我唔屌啦

要搞就搞d細路仔 唔好搞我

仆街, 重判終身啦

痴撚線 實比條肥西老母雞坐到鳩都斷

點樣頂啊
j都坐撚斷

條jer坐斷咗

坐到J 都變形啦

正皮引伏

樓上班友真心對個細佬好

快點強姦樓上

你頂得晒先算

條女咁撚肥 個男仔點摸到佢條腰？

乜撚野米系啊屌你老母

好 你就代表我地連登仔上

好明顯連盆骨都坐斷埋

新北市加一分

甘既尊容，應該要拉

終於知點解佢會話痛

咩都無講過

美極

唔怪得知痛啦 無斷都算好彩

我來頂
沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。

jj都變形喎 下半世點過

不能只有我看到

一審係咪唔洗被告上庭？
被告係二審一上庭就比人判有罪

笑死我

ok deal

好彩咩都未講

條女靚個靚仔都唔會報驚la

咪傻啦

不得了
笑死

唔怪得佢痛痛地，原地就壓斷

推佢條腰推開佢 佢有腰咩

好多人今次個41歲應該好滿足

米你老母 系你老母 返5p 喇

幻想：友人の母親 佐々木あき
理實：

屌好彩

欣宜

睇文字好吸引
現實

on9仔，有sp唔繼續扑

觀音定河馬

on9
係正嘅都唔會叫唔好啦
不過個𡃁仔又冇推開個肥婆
年紀細細就咁識食睇怕都係個可造之才

到時連登仔比個肥婆硬騎
一邊叫唔好
一邊捉實肥婆條腰黎屌啦

慘了 咁肥
唔怪得條丁個形狀都唔同埋...

條仔點可能sent 到 J 圖比佢

好難想像

美國發生都仲可以博一博…
其他地方發生真係唔好亂講野

重口味

肥到咁點推得郁

法官大人，我證明有人有講過。

最美的風景

好彩乜都冇講過

咁似坂本同學劇情

個小朋友真係慘 12歲就咁大陰影
大個都唔知會唔會變gay

樓上炒晒車

西西里的美麗傳說

幾多枝美極

好慘…第1次就中伏

睇完圖由成人色情文學變到成個恐怖文學咁

你頂撚埋佢啦

你有講過

東方未明巴打

你真識食！

好醜都係肉

盤骨都坐爆

HJ兩Q 賓周都損

人生自此就下陰影

笑死

J冇斷算執到